朗屏西鐵站附近有人叫救命！有冇人聽到？

有冇人知發生咩事？聽到叫左兩三次救命，之後好隱約聽到救命，越嚟越遠！似有人阻佢叫！聲音外源係向虹方，斜向世宙。我望到虹方天台無人影，地下都無物品，但燈熄左。時間太約係23:46-23:48！

推！有冇人聽到

唔好意思 阻一阻大家時間

希望手足可以幫下家長車無言感激

推

鄉黑又做野

推！

push

721 831 101 1111

推！有冇街坊都聽到？

可否用google map 手畫一個地圖位置，一般人都唔明你講咩位

救人

推俾元朗朗屏友

[公投]12月2日(星期一)開展黎明行動2.0

有冇街坊聽到？

pish

朗屏8號？

粉紅線係我覺得聲音有可能嚟嘅方向 好遠但似係地面傳嚟

係 嗰度岀面聽到

推推推

推呀

我聽到大嗌

推 救人!

聽到有大嗌 我以為有人叫口號
大約23.39

如果係嘅話朗屏8號住戶應該聽到
因為朗8最低層係矮過天橋
推呀

00:30 有好多白車聲

有救護車聲！

LM

咁耐

[url]個邊日撚日都有人叫，後面啲工廈成日有MK仔岀入，唔知係咪啲丸仔淫場㴝
已經好多幾次叫救命，又救你唔好打，然後有人話，睇你下次仲敢唔敢之類既野[/url]

咩事？

屌

白車響左成5分鐘

嘉華嗰邊成日斬人

好似係朗屏村個邊
唔同方向

幫推

有冇街坊

嘩屌又鄉黑

屌你老母共產黨 全黨死清光

頭先水邊圍聽倒

咩直？

Push

幫推，呢個位好隔涉，夜晚最好唔好一個人行，尤其而家咁時勢

唔岀奇，好多MK仔鄉黑夜媽媽係個邊
夜晚真係人影都無個，比人溶左都唔知咩事

唔係住元朗但幫推

圍村真係要搵殺手做嘢

山水樓下面有警車

熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019

元朗恐襲 - 21/7/2019
太子慘案 - 31/8/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 至今

推屌

p牌都要推

攞

有街坊表示：呢幾日都有 出黎影快相同抄牌
而且會伸個頭入車望，似搵緊人

Tui

朗屏好似仲多鄉黑過元朗咁

推！同問

點解仲要搬入黎

啱啱返屋企 半個鐘前左右 見到有消防車係楊屋新村門口 無行過去睇 希望幫到手

有幾附近先? 近坑渠又係附，近天橋又係附喎

歡迎一齊宵夜

Pish..

我覺得無野喎

利申附近居民 日日都係咁返屋企 深夜

點解我地呢邊冇人照做呢啲野？

救人呀喂

行橋都叫做好斗零，但如果朗屏8號同堆小學附近的話就真係幾牙煙前者，過少少就南邊圍，後者近橫州

好少少，但呢排成日都有老地方一聚，要小心

過深夜一點係有d危險

推左先

落街睇睇？

了解到咩事未？好Ｌ恐怖ＷＯ，死鄉黑好啦。

Okok 會留意吓 唔該晒咁多位街坊

朗屏站好安全 日日都咁行番去

其實幾安全 大家生活如常
有時大馬路開緊花 朗屏似去咗平行時空咁

推！！！！

試過深夜起大馬路爭d同個廢中隻抽，小心

呢個post第2頁有幅地圖，我眼中係成忽都唔安全，又新街果邊算正常，可能多宵夜檔

係元廣巴士站上天橋會安全d嘅 起碼有人先la

男定女

唔安全 唔好入
親戚住朗屏個d公屋（舊個到 盧幹庭中學附近個堆）
佢有個女（我表姐）
每日返學放學 出入 都要有人接送
自己落樓會俾人跟

btw 新既公屋個邊 都唔見得有咩好
個到本身一落樓既附近就係雞竇
我住元朗住左20幾年 唔明點解元朗會俾你地班外來既人吹奏到咁好
甚至要搬埋入黎住
係 元朗係有佢既好 但係有班鄉黑係到就乜都唔好

cls 地區

元朗垃圾區域黎，多藍絲鄉黑，食個飯都要聽埋d屄話

推呀手足

你覺得鄉黑好嗎

矛事嘅 禾咁正氣

推！！

都冇聽過有人比人跟

正氣小妹子

你想點呀

離朗屏有啲遠
朗屏友應該唔會聽到

元朗啲樓應該冇人再敢買

我淨係聽到大叫

b出口行出去
人流都好多下

推

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修下 和理非天書

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

唔該懷仔

cls

我啱啱先一個行完都係咁凝住有人跟住

瘋狂，吹到咁大😂 元朗夜 mama都仲有好多野食，點都有人行，有幾可靜到無人，3 4點就會囉

agree ahhh,

我細佬試過被人跟

推 要救人呀

係FB "我們都是在朗屏長大的！" group 見到呢個post
原Post時間係25/11/2019 16:21
相信張相係24/11影，但未知同叫救命嘅事有無關。。。

星期日 1/12 光復 觀塘區 九龍城區 大遊行

唔好意思 阻你小小位 認同既手足 多謝你一齊推po

幫手推

推！！！

你依條友有事唔好叫人幫手

早排比南亞佬跟過有啲陰影掛

推，狗唔會理

推啊屌

推推推推

係咪同呢個吻合？

再補link

.....

CLS地方

住個邊真係玩命。。

一邊鄉黑地方 一邊 雞竇

Pish

點解你地形容得咁恐怖

男？女？

基本上你feel到有人跟就真係有人跟你
唔好低估人嘅五感，直覺，危機感
女仔夜歸搵多幾個信得過既人陪

樓主聽到男 or 女聲？

大吉利是講句
如果大家求救時
可以的話
叫救命叫埋身處位置
自己個名之類

早兩星期夜返喺元廣天橋行返朗屏
突然有個顛佬目露凶光衝向我個方向
嚇到我即刻tun埋一邊避開佢
好彩佢無再做啲咩
附近真係愈嚟愈雜

推哩個

我只可以同你講 朗屏村冇tg過 我不知幾想班狗放tg喚醒啲藍絲

行動post啊
唔好鬆懈啊

元朗不嬲高危冇警察嫁

d人以為玩膠先唔信

住果面都知幾黑暗

up

即係咁講，呢啲同無fc嘅新聞有咩分別

但朗屏村平身就多數黃

哇，咁買咗朗屏八號嗰d點算

無咩點，揸車囉一係結伴同行，呢個位，近橫州同南邊圍

買定野防身都得架啦, 巴士一停果到靜過工業村

你聽到但靜係識得post連登

關咩事 元朗不嬲多癡線佬 已習慣

以前仲好多醉酒佬&黑社會周圍走添
不過依家入曬私場 好小日光日白一堆人係到

新任區議員可唔可以幫手搞搞啲雞佢

掃左好多次都有明乜事啦

不能同意更多

笑撚左，你又知我無搵過無去過？
你咪試下夜晚11,12點入去個邊停車場望下囉
我幫過又要話你知？
個個都幫，你有事我就唔撚會幫

朗屏兩個民主黨做左十幾年，其中一個仲係鄺仔
唔使tg都夠玩啦

得啦得啦 死淨個嘴